原來兩大球王都帶領自己嘅國家隊贏波

先有阿根廷隊長身先士卒申請紅牌激勵阿根廷班豬隊友戰勝強敵智利
後有尼日利亞球王伊禾比入致勝球幫尼日利亞晉級8強
能夠欣賞到呢2位當世球王嘅球技
我地真係好幸福

球王2&b救國精華片段

禾b勁到